最近好多ptgf野，總結係

揾女要揾處